波羅共識

經過咗自己開post (已del post)，再睇左咁多post之後
發現大家其實對波羅嘅出現仲係未有一個共識
先勿論今日個假野係狗定手足放，因為就好似火魔法咁
只要係有用嘅野都會有被普及化嘅可能性
所以想係未普及前即刻黎個公投，等大家有個共識，究竟係可接受定謝絕

正負皮選項歸納左各種意見，希望無漏

: 唔割
--> 相信前線手足會有足夠嘅道德觀去判斷引爆時機 (唔殺平民只殺狗)
--> 波羅甚至可以令RB升級，對前線手足嘅安全有好大幫助
--> 係運動升級嘅標誌，可作為一種表達

: 割
--> 因為67暴動前車可鑑，波羅一定係弊大於利 (民意逆轉/terrorist labeling)
--> 運動好有可能因為一個前線手足嘅失誤而輸咗 (uncontrolled risk)
--> 鬼波羅唔同鬼molotov，因為殺傷力太大分別，控制唔到就不如謝絕波羅
--> 會成為開真槍嘅借口? (唔肯會唔會，但有ching提過)

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

唔使用啦，太易傷害無辜，一陣變67就碌柒
掉落狗屋我就ok

自推8/10

自推9/10

4個月喇，講咗幾耐相信前線
你唔好返轉頭屌火魔法？

自推10/10

要追上示威者死亡人數的話，係最有效，相對安全

唔可以無底線抗爭
講清楚唔好俾popo嫁禍

其實今日個波羅得聲大，但好似冇咩爆炸性，虛張聲勢黎講係唔錯

波羅就真暴動 到時美國唔撐
場仗分分鐘會輸

割

今日個紙箱黎冇野，聲大係個機械人射野

姐係美國係接受到molotov嘅存在?
咁樣諗岩唔岩?